Lesk mees Suurkodda /Karel/ Jaak Riisk, kes teise naese Ann Rehhepõld wõttab, tähhendab omma warrandust tänna Protokolli ramatusse üllesse, kui 400 rubla selged rahha, 2 lehma ja hobbune arwata 25 rubla. Temma lapsed on keik sured ja kohha peal, ei sa lapsed sest warrandussest keddagid.
Peakohtomehhe abbi: Karel Riisk
Kohtomees; Tawit Markus XXX
          -           Karel Malkin XXX
          -           Ado Lagus XXX   
